是日，，靚早

1

鑊屎?

應該好香

冇😅糖漿吃，，得落？😅🙏🏻🙏🏻

是咪豬菇瀝口味

I often eat this in a bar in Cochrane Street.

My sis cooks for me

is

對！

个d预 拌，粉 够哂😋味道。、

雞蛋口味

在家做也很方便

True.